[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(61) 文福世界第一

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

救救李西奎

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面表現俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

~*CMB個人cam*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

~group battle失聲 要去醫院打針頂硬上

多謝多謝多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

對於你來說，練習生是什麼樣的存在？
“正如初升的太陽，趕走黑暗也散發著希望。”
-6年1個月練習生 李有鎮

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

請支持可愛長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

네 맘을 훔칠 사람 奶啊奶 奶啊奶

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第二份禮物啦

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-3 順位 15 -> 11 -> 13

夠18歲先準睇

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！亦都有第二份禮物

GOD DANIEL 데뷔하자！

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

當然記得支持文福

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

多謝你支持

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

有謙template ver1.1

你知道嗎?

南韓有一個男生正在等待你的援助

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

跳又得

又有魅力

又有可愛小酒粒 好想入去住

但係一個咁好既男仔 既排名都係60之外
勞煩到伯母都要出去派傳單

小遊戲 where is Donghan?

仲等咩 你忍心見一個男仔受呢種痛苦咩?

快D click入去鼓勵下佢啦
[url]
[/url]

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 六 十 一 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

歡迎加入靚仔毒撚黨

自介

姓名：박우진（朴佑鎮）
生日：1999.11.02
血型：A型
身高：174cm（持續長高ing）
體重：60kg
所屬公司：BrandNew Music
練習時間：一年兩個月
愛好：足球，籃球，排球，睇食播
特長：Bboying, krump, popin,urban dance...

入坑神器 必睇

Sexy baby oh my lady

自我介紹

eye contact

好傻好可愛

[center]It's meringue time

hidden box

第一次評價

M COUNTDOWN A Class ＆ fanmeeting

我要top style得

我要man又得

我要cute都得

我要bfable都仲得

滿足你所有願望

希望大家支持下佢 送一送禮物比佢啊

愛貓人士望過嚟!!!

姓名:김용진 金勇珍

出生日期:1997年2月20日

所屬公司:Wings entertainment

instagram帳戶:artist_yongjin

訓練時間:3年

專長:Rap,唱歌,twerk,喊

臉讚勇珍多年前上節目相關照片

我咁可愛仲唔快啲嚟投我一票??喵

更多精彩表演

I AM A GOOD BOY

高音爆發舞台

請加入我地勇珍黨走twerk路吧！！

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

[member]大家炒哂車[ /member]
留名

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 第60行最右面 임영민

英文學會見

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位於49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

豬仔黨第六十一次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

你真係好真心

我要成為社長CEO！

波兒

鄭世雲 정세운

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

淨化耳朵 Cover 系列

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

Kpop-star 自創曲(2:05 開始)

波兒 Eye Contact

懂料理的男人之強力打蛋

結他cp 鄭世雲x金在煥 Hidden Box

快啲投票支持波兒！

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

請支持努力咗5年
26歲都仲追逐緊夢想嘅智聖
俾智聖完成二十代最後嘅希望

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

仲唔快啲投入大輝Sally嘅懷抱

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

全能Sally奪A片

mission sally個人鏡頭

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB[/pink]

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴志訓(4)＋周學年(5)＋裴珍映(6)

Q:點解佢地叫456CP？
A:佢地group battle任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票
如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

表白wb

nata你做乜笑文福係諧生
你澄清翻好冇

oppa味濃雞仔

鹿B

張文福世界第一

反正

center

Center

是

張文福

幼稚園留名

出賣男朋友留名

新post留名

個男朋友係nata架

無得睇?

留名
強推演員cp

有mon post狗

係清醒既自拍啊

知你睇緊

456CP 留名

點解雞仔同丁丁差一歲都可以差咁遠

貓奴留名

希望nata你睇到我依個comment
知道仲有人support你
繼續做好自己
吾好比其他人影響到
hwaiting

貓奴

原來係呢張

猜猜這是誰

98留名 leader樹櫴好暖

我都係

g持

屌 又話咩親媽盲粉
連佢係萬人次愛 遲啲一人一票危到仆街都唔知 話好穩
仲敢同我爭 收皮先啦

CD-ROM Vicky做KOL開心嗎？

希望你下次set private可以快少少

好得意

有冇絲打都有用開may記
好用嗎？

我仲多like過vicky 典解vicky做到KOL ge?

玩蛋喺big hit練習過

咪就係乜都唔知 扮晒野

雞仔

點解唔開返live 我想聊天

鳩噏當秘笈

雞仔啊

點解安安要係BIGHIT走呀
好想佢同防彈合作
我真係好SAD LOR

姜義健對腳留名

May記大公司黎嫁
KOL賣一次廣告應該好好賺

係咁話夠票呀 好穩呀 睇排名就知人氣啦
大佬個情況係咁變你又知唔知 雍samuel好危你知唔知
仲話自己本命雍 咁都唔知

奶

佛教徒留名

見到vicky張相就唔想用

佢識撚分析排名咩

正

收皮啦 我哋啲料仲多過佢 又乜人都唔識

講左成晚廢話 佢老母

濟洲少年周學年留名

香港大佬周學年留名

勇珍都要search on99

好彩走咗

分析 問過連登燈神未？

雍雍真係危 求唔好再話佢穩

開心果出下場幫大家下下火

點解鍾意某個練習生連佢個名都可以記唔到

好靚仔。。。。

只希望唔好有人俾佢鳩噏而影響配票

翁翁

人地只係記得yg k+
成日話我都有投我都有投
都唔知係咪投晒呢堆人

亂講嘢害死雍雍啊

好似全素妍咁

我睇返上季好多人轉公司

佢紅嘅話又唔同講法

呢張係35?

好心對本命既數據著緊敏感小小啦

係 p得又幾好

我愛jyp

鹿仔你要出到道呀 我等你

屌

我之前睇K-pop star都係因為3個評審先追

鹿仔想要熊仔

仲要係嗰個年代喎

雍雍間公司上年先出完男團

想走咪講

[member]仲係咩？
佢自己已經認咗 唔似之前梨子單野
已經玩完啦

大家咁都信

唔係話今年唔俾咁咩

唔覺會禁止佢地翻自己公司 肯定會好快出團

祈求在路上沒任何的阻礙 令愉快旅程變悲哀

史上最柒既logo

危雍

話你地呀 用腦過濾下啦 乜鳩都信

小學生設計

pish

好彩我無

即刻冇人再quote隻腳板

長腿

唯求與他車廂中可抵達未來 到車毀都不放開

但年紀差太遠

沉船啦

練完周街派 正

兩個要一齊出道啊

東明

為了他不懂禱告都敢禱告 誰願眷顧 這種信徒

오늘부터 우리는

明明佢地兩個對望緊

呢下loop左勁多次

記得去投MABOY

甜到漏，希望佢哋唔好咁快分開啦

到我睜開眼 無明燈指引

離棄了我下了車 你怎可答允

條俐

有謙巴成功將中佬的祈禱loop咗一次

唔爭在送埋俾佢

25歲同28.5歲

好

屌你 好撚sad

串鳩nata
各會員口德值-100

權玄彬世界第一

你扣200

希望你睇到啦
我得一張咋

彬

文福

我就讀開selfie 不過好似selfie都得

題外話 s2係咪比s1冇咁多人睇

飄逸既秀髮

你覺得男飯多定女飯多

你指韓國定連登/舊登

係selfie咩？唔係selfie咩
不過都聽過有人讀selfie喎

S2多啲

韓國啊 我以為女飯會多啲 睇黎我太年輕了

點睇s2都多啲啦

聽過韓國人讀selfie
但查過書好似話selfie先係正確讀法

S1第三集總投票400萬
S2第三集總投票1100萬

你覺得邊個高啲

S1同S2好難直接比較
但點都要多謝S1做得好 先至會有S2

S1啦
4字頭

第一個我要教既係 selfie selfie
冇錯就係英文既selfie

多謝MNET先

呢一點冇人可以否認

快啲撞落嚟我度啦

但d賽制bugs都希望可以改善
例如消失嘅第五次評價

呢幾秒真係好好J

好想撞入佢個胸懷抱

要加番前後幾秒

3個圍住我做依個動作

s1搞得成功先有s2

下一個係selfie selfie selfie 就係由self同ie組成嘅

邪教咁款

我就係loop loop 下 sorry sorry 見返s1 啲片

笑撚死我屌你老味.gif

頭先落街買野食miss左nata個直播
我好仰慕你架nata 想跟你學韓文ok??

我唔後悔

佢哋對望

出文未

其實有幾多巴打追s2...

利申 絲 16歲 d cup

我係同丁丁同line既弟弟飯
Pmed

check pm

有無興趣識oppa

dm me

係一生嘅承諾呀

真愛cp
快啲出文啦

型㗎

唔好quote
我都知新人冇乜睇第一頁
但未睇過嘅真係睇一次先

仲有 個list得一二代連推
想加三代連推自己放link
推到somi巴見到加template

English編舞真係好掂

唔後悔 李有鎮

見到英文老師
就令我諗起蔡思貝

나타 씨랑 비키 씨，한국어가 배우고 싶어요?

Somi巴
毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

你係咪上次驗眼位巴打？

欣賞雍雍係後面飄過

飄得好搞笑

以上已加

唔講都冇留意

送第一份禮比噠仔啦

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

唔係 上次好似係雍王巴

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

正確示範

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

God Dan正J

lm

件褸飄下飄下
好似叫我快啲撲上去咁

樓上所有已加

因為呢下我而家好崇拜English

即刻搵返原版黎睇
IN ENGLISH LAM WE TRUST

版主檢查線

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

真係好型

唔覺唔覺已經到第三代連推
我地都就嚟J咗兩個月
然後 過多唔夠兩個月 個節目就完

好好笑

然後 好快會有好多人再見唔到

兩個月時間好快過

會記得大家

一講到呢到即刻諗起呢首

屌咩 夜媽媽搞啲咁嘅嘢

卡知麻‌～

突然好傷感

屌你地 仲有兩年架

好傷感
不經不覺已經推左61個post

推到101可唔可以放寬全場金剛棒一次
到時應該好多推 同埋foul咗都會照post

過多幾日就要同啲推咗兩個月嘅人講byebye喇⋯⋯連正式嘅道別都唔會有，唔知幾時會再見

完咗s2實好空虛
唔知搵咩取代日日上連登追post仲有tg

今日係感情台

依家已經失戀咁

屌 好撚唔開心真係

仲未接受到星期五就要面對

突然咁sad
仲有2年架 有文福架

半夜三更講埋D咁SAD既野
唔開成人台啦咩

唔想散

㩒翻入第一個po睇
感覺好奇妙

好想日日係到同大家J班仔

一諗到總有一開始就推嘅人入唔到頭11 就好sad

長毛長毛

真係好唔捨得

同一天空 同一時間 在同一個地方
現在應該遇到別的人 開始了另一段愛情了吧...

喂

果陣推唔到昭希入top11都好sad......
唔想再sad多次

突然覺得人生無晒寄託

依家心情

一諗到top 11好大可能有奶強就好撚sad

睇番post1回顧自己到底係點愛上oppa

嗰時我都係sohee黨.....痛心疾首

依家除左返工 我人生 ge時間俾晒 101

我好記得張gif圖一出大家即問邊個

唔制呀

如果 top 11 冇文福點生存好

丁丁便便係頭兩個被恥笑對像

總會有一天，那曾無比冰冷的雨水，會化作溫暖的淚水。
流下來也沒有關係，這只是場稍縱即逝的陣雨吧。

中意咗本命3年
期間有J下其他仔 但都冇話入咗咩坑
尹龍彬真係3年以嚟第一個本命以外既坑
好唔捨得冇得再見佢
得ig做精神食糧點吊命

唔生存lu
冇文福嘅話有乜意義

我日日俾呀媽呀妹鬧係唔係癲左

我都比fd屌擺太多心機落去

兩個都上神台

我依家已經冇咁在意佢地 比較sad係在於入唔到嘅推 有啲就算本身唔係我推 但雷動/同巴絲一齊推都對到有感情

丁丁冇呀 得便咋

話Wb未戒奶

Agger

我追左韓星10 年 本命5個之外 Daniel已經掛第6 完全用女朋友視覺追 post囉
希望 position多 d鏡頭囉

屌過便便既都要拎出黎binc

對唔住 我有份

諗起連登推慢慢比人淘汰嗰種心情真係...

對唔住 係我提出黎
便便bin我c啦

有啲本身無感，但比各位日日貼圖貼片推，搞到都沉沉地

喂呀

我都叫追咗7年 本命先第一個追到咁
第二個已經係尹龍彬

當初大家對文福center仲好樂觀

話sally做centre慘不忍睹

本身開始推便便嗰陣預咗佢第一輪就foul 而家好唔捨得

睇錯你係話尹龍彬係3年以嚟第一個本命
要繼續睇到彬仔呀

我唔知自己無得見尹龍彬點算

暴露年齡

補充先 我本命係5人團 身為團飯ge我 本命一定係5個 所以 Daniel係排第6已經冇得再高

可唔可以轉台

我真係老韓飯 做 cd room多年俾 Daniel爆到上水 我講本命團出黎一定俾人叫ee飯

原來係我黎 自bin

一日十餐之第三餐
나타야 KOL이 하고 싶어?

二代團？

more

其實除左對101中毒 對呢個po都中埋毒

每日食藥咁追post

Pish

唔捨得連登推 唔捨得大家

二代團ge開頭 本命5人團 知道ge應該估到

鬥老？ 二代韓團飯在此

五人團 答案好明顯

呢啲嘢留返final個禮拜先講啦
大家振作

有冇貓奴？

突然好sad

有d人依加唔講無得講

已經太耐冇追 唔識依家要點追星喇 求大家唔好嫌棄我

勁驚你po用陳

俾啲希望 啲list假到喊 唔好信

喵喵喵喵喵喵 喵喵 喵喵喵喵 喵喵喵喵

用陳喵

我有冇其他團友係到相認到架

受死

比班dan黨見識下咩叫真貓

講還講

竟然仲未召喚到用陳張貓圖

唔好 好憎
好憎貓 好憎工人褲

wb只有一個

仲提 不過我g持

陳陳貓圖

又有新角度

想po但深夜時間唔想嚇親乂家

周學年真係好多大炮跟住

喵？

咩字頭

係 我都follow咗佢7個站

( Show Blocked User - 尹龍彬夫人 )

鹿仔FAN ART

岩岩先知丁屎田有180

即刻唔見哂D人

WTF

看不見你的笑我怎麼睡得著

180有腹肌都冇用 見到樂華班排骨個啲表情同行為根本j唔落

有無人覺得佢好似17既圓佑 想講好耐但好似無人提起過佢

無留意過佢既個人資料

王大陸表示：

我個friend係咁叫錯kenta做kangta

似就唔似，不過幾靚仔
好似排名好低，冇乜人理 慘

屌 我都會

呢組個重點去曬朴友潭到

雖然一直都只係做cd-rom
但都對個post好有感情
由唔上連登變到無時無刻上
日日追住101個post
除左番工訓教之外就係追post
求下唔好完

連用陳都61 點解咁靚仔無人理
會唔會全組得返用陳生還

靚仔毒撚也是oppa

english

其實我係twitter打주出左佢個名 先睇下 本身想搜周學年 到時特輯應該會多d鏡頭

矮仔樣喎丁田

最近啲韓飯刮返佢出嚟話係遺珠，唔知救唔救得返佢呢

點解會開左感情台
成人台呢？

주排好後
個Rapper우진영? A組應該留到六十內

封筆

入左英文學會咁耐 啱啱先去睇返佢資料 原來佢95 雖然係oppa好開心但年紀唔細了

佢地唔係要騎膊馬咁寫個塊板咪

101post最絕望消息

佢幾得意箍完牙好好多

唔睇金剛棒

有請小鳳姐

太長飛晒所有金剛棒 我罪

演員呀

頭十post追到依家
追post已成習慣
我愛大家

今晚唔好喊呀

佢好似之前係f社 前i-teen有佢

依家先發現原來手機入面好多101仔嘅圖
完左無圖J點算

佢rap真係有實力
A 上 mcd個樣好咗好多差啲唔認得佢

因為豬仔B呢句
我重出江湖啦

多謝豬仔巴

補返先

仲有wb都係

世雲唱歌真係好好聽

Position評價揀Rap

佢channel個三段cover全部都好正

半夜up相都有架

金在煥EP0呢首真係聽左好多次

真係幾靚仔但一啲印象都無

佢把聲真係好正

超級鍾意金光錫呢首歌

對個名有印象 但唔知咩樣

啱啱追完post
我愛大家

一開始我呢個名係小蜜蜂雍雍雍巴諗
果時雍黨仲係得小貓三四隻
時間好快

原來佢都唔差 17名 諗起豆釘就

呢到個排名真係唔係d咩
諗起s1黃秀妍第二 佢又係可惜嘅

雍黨會繼續強大

一路上有你 苦一點也願意

唔後悔

今晚大家都好感性
希望韓國雍黨都會越嚟越大啦

佢之前排名都係得90幾 不過其實都係睇人氣 黃秀妍都係輸呢樣 就算朴宇潭第一都唔一定爆到上黎

白虎教煮嘢食
明明好on9 mnet係要剪到佢好惡咁真係莫名其妙

一棍打死你

人黎 開片

屌 一開頭啲笑聲已經夠on9

明明就係小公主

好大反差萌 Mnet要搵個人黎做衰人帶起話題 佢係真係有心想幫啲仔既就改下個賽制 明知s1好多練習生因為遲播而想救都救唔返 佢都唔改 寧願改到更殘忍都唔改下個制度 我屌佢老母真係好撚嬲仲要咁多練習生傷晒病晒又唔講 好人剪到變衰人 死都要自己搞成長日記

啲笑聲好好笑
睇到肚餓

白虎示範如何被狗撚

又話驚狗既

屌你做乜鳩 笑到仆街

自稱boku好萌

屌你夜媽媽 笑到我

對住啲貓都咁溫柔

我要篤oppa面豬登

因為推得勁快，無時間追 睇左4集先追post
好鐘意文福，豬仔，雞仔，jr，豆丁
唔鐘意玩蛋，好有機心，好造作
出黎跳舞個到，升到A仆低扮無辜既樣
Sally粉唔好屌 其實我覺得佢都好作狀，唔知人氣點係邊
另外想問邊個係打j男呀？

唔係一嚟就屌 大家可以理性討論
打J係winkboy同公司 下咗車

打j男韓宗延

好有愛呀，理性討論
哦，原來係欺凌人個條人渣

多謝 真係唔好俾佢同wb佢地出道呀

Sally推好似瞓哂覺
我明點解會覺得sally作狀嘅，我覺得佢又係會捉自己人設嗰啲，可能仲細所以有啲位會令人感覺over咗？不過一定唔會去到樂華嗰隻令人反感
Sally最初喺連登嘅圈飯點係佢喺打蛋片話知自己唔靚仔，但都希望大家唔好討厭佢

祈福黨歡迎你

五點都仲咁多人

睇nuest啲on9片笑到瞓唔到

呢d小道信一成好喇

聽完仲點瞓呀

臨訓前睇一睇wb
同埋後面既協協

入黎留條腳毛先

嗯，有時覺得佢太自大囂張，今集佢有反省下，確實樂華個堆真係極反感
多謝巴講解埋佢圏飯原因
文福講過可能會係節目到剪佢把秀髮
希望文福撐耐啲，期待佢愈黎愈努力

帶有鎮聖宇上床訓教

屌又潛意識打錯

屌mnet老母
園長帶崔生留名

另外
園長愛大家

園長早晨

笑到仆街

新囝留名

當表情王無表情

頂 笑醒左

屌mnet老母
大家琴晚都好感性

做乜春

咁都有得cut
最尾有彩蛋

有無人係Samuel飯同ren飯

邊個係nata

唔好提
結果今年勁多人以為露排骨就上到位

出左禮物片，得A班果d,有dan dan 丁丁同玩 強

屌，嚇撚死我

屌啦 我幼稚園呢

滿屏DanDan感覺良好

屌mnet 老母

貼下男朋友仔先

做乜鳩
樂華仔整色整水少陣會死？

洗眼 淨化時間

接力

希望晏D出埋

終於有夢發
發夢英文老師
同佢去沙灘玩 唔知點解佢對鞋無拎走 我就拎住對鞋搵佢

下世要做貓
唔係用陳

清醒自拍 力已盡

又有圖收

我聽到Daniel話早晨呀

發夢夢到雞仔係度唱林宥嘉既歌 好似係傻子黎
勁模糊唔記得起仲有啲咩

我夢見我加入左nu'est 仲拎左兩個一位 JR攬住我影相
幾時夢到姜dan

屌mnet老母

如果你加入有一位
快啲加入啦
佢哋5年都未試過一位

個個都發夢

好想見到佢地拎一位

Maroo兩個係因為話買辣炒年糕比佢地食就報左101

原本起左身都唔記得左
岩岩一loop post就即刻醒起
訓前睇野果然有效

我一次都未發過啊
我想見我個仔啊

噢唔係 係權協話買比WB食 WB先報

當年睇住佢地出道 首face好聽到日日loop 真心希望佢地今次可以彈番起

咩事呀

你地啲夢咁sweet嘅
得我咁慘俾人追殺

Daniel maboy片
係生勾勾既dan啊

你教都冇瞓點發

白虎真係好好笑
我夢見過東明同我拍拖 叫我nuna 可愛到爆

南韓大型選秀節目《Produce 101》即將進行第一輪大規模淘汰，出身YGK+模特兒經紀公司的練習生權玄彬，在業界已經小有名氣，但從未有過舞蹈訓練的他，被評為最低的F級，最新播出一集進行分組對抗，疑似因常練習到一半就消失的散漫形象引起惡評，播出後他把IG照片全刪，留下錯愕的19萬追蹤粉絲。

模特兒出身的權玄彬，在未參加節目前，就已經有9萬IG追蹤粉絲，至今甚至已經逼近20萬，在人氣投票也一直是前段班，但疑似因為最新一集播出節目中的態度問題被批，IG被灌入大量惡評，30日進入他IG一看，已經沒有半張照片留下，全被刪除。

我有喎

其實我一開頭都唔鍾意sally
睇奶阿奶既時候心諗條𡃁仔憑咩
一分鐘自介又好作狀🙈
但係睇左節目又再次睇番奶阿奶個舞台
覺得佢真係好有舞台魅力
啲舞蹈動作有力 對拍子 好好睇 所以被圈飯了

新站新相

上個禮拜都有短暫夢過English
但都冇白虎咁深刻

點解nuest成隊都咁on9

起身要
屌mnet老母

我都有發夢呀
Mmet強制左放假既timetable
例如9點要上床訓覺 如果唔係會扣分
我即刻跑去brandnewmusic 叫經理人要幫佢地4個set好張時間表

點解我係見到經理人唔係靚仔毒撚英文sally東賢佢地

你地幾時先發夢見到用陳 好期待

會扎醒

剩係夢過oppa
佢坐我面前，口郁郁好似講緊野

曖昧好正 個夢好甜

好睇

肥仔

個個都有發夢

好bfable

尹大人

唔係有人夢見過咩

Sally真係愈睇愈圈飯
可能有時既小聰明令人覺得佢有機心
但佢都係盡力做好自己姐
佢又直率話自己唔靚仔 叫人唔好討厭佢
做到center係因為佢人緣好 有魅力 唔係佢錯 sally係17歲有顆少女心既好仔
佢一開心就會yaaaaa 自然流露真性情 叫佢扮man仲造作啦

jed

周學年 我次次都有投票俾你
點解你同豬仔冇係我個夢到出現

係樹賴個額頭

Chewing gum想點

幾時到星期五 我要親眼見證你做top visual

到星期五 親自確認邊個冇得留低

點解我咁耐一個都冇夢見過
瞓得太好也是罪

唔健康嘅人先易發夢

我都想夢下DAN

唔想又開感情台

一覺瞓天光 乜夢都無

希望有謙留得低cmb個stage除左文福就係睇佢

btw有謙有第一份禮物啦 唔知走左仲有冇得拎

唔洗擔心 有謙唔會走㗎

係我 好似仲有另一位巴打

又要拖地

你同用陳發生過乜事

一日未到星期五 我都唔信小道

用陳係味扮貓個個？
權玄彬叫甩？個花名點黎
個位權玄彬開頭無乜感覺，睇佢愈黎愈hea，知自己廢又唔惡補，日日係到喊，移家仲偷懶，隊長大人仲對佢咁撚温柔，圈左飯，俾著其他人，屌到上天

見住用陳好可憐咁比啲仔捉住四肢抬返宿舍
我就同跟眼鏡Minhyun風流快活緊

因為佢鍾意食冬甩

救命中撚晒pd101毒，發夢見到志訓
但每晚成個腦都loop住男子漢好辛苦

之前我麻麻地莎，之後愈睇愈順眼，同埋佢直率性格我buy

第一頁睇咗未
link都幫你揾埋 即刻去睇返先再留言

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

SOMI巴唔好又話我屌走新人

你去睇睇page 1花名個doc啦 忙都追下page1
好多野嗰到都有講到

btw想覆番你莎莉嗰到
其實我地大部人開頭都會覺得莎莉憑咩野可以做到center 樣又冇
有啲人仲會成日屌佢扮cute
但我正正係因為呢兩點俾佢圈到粉
佢打蛋嗰段建議你睇睇 佢話知自己唔靚仔
同埋佢啲動作好開心果 睇完成個人會好開心

傳送門

少女莎莉加油

屌你個金毛centre wfc啦

好葡萄

這些機會我夢過行街見到眼鏡做sales然後係電視做宣傳咋

每日一J

bin曬你地全部人c

咁耐都冇發過夢

真c 好耐冇聽嘅名

大家去聽下

欣賞佢識自我反省 由無感變好感

我都淨係夢見喺電視見到便便拍咗好多廣告
醒嗰下好撚灰

好，多謝巴打，睇番先

其實見佢琴日反省都無咁反感，慢慢瞭解下，多謝巴打

GOOD AFTERNOON ENGLISH LAM

屌 你地個個都發夢
我唔知幾撚耐冇發過夢

反差萌留名

我都係一次都冇夢過

鹿仔同大家打聲招呼
呢個笑容 我就黎溶化啦

唔小心focus咗係眼鏡同藍球到

全部一次過J哂

好搶鏡

媽啊 我沉曬船

好野一齊j

自膠完都要屌

可能佢想要聖宇唔要聖雨

王大陸依下真係

其實佢幾正但跳姐姐你好靚真係勉強咗
希望見多一排啦

收到
有謙巴唔再愛Oppa喇

真係幾正 今集圈左好多飯

Focus 左係前面556

我都係第一眼望左過去 毒撚就

暖男隊長 自己準備生日驚喜比ren

我同English身高差

181 vs 168

仙氣圖

YAAAAAAAAAA

好飄逸

好想摸莎莉頭仔

佢d頭髮睇落好順滑

Loop完ep4, 再loop返ep3先
Check!!!

周學年

又幾襯

古典美

好靚仔呀救命

另一個版本? 係咪錄左唔只一次呢

志晟童顏定雞仔老顏呢

唔準你咁講啊

雞仔係02line?

: 我大丁丁一歲咋嘛

大呀丁一歲咋

變左我跟人講野

雞仔輪廓深啲，有少少混血樣咁
個樣大人啲

明明係個細路仔

cube兩個都生得牛高馬大

就係俾佢依個反差迷倒
可愛又得少年又得sexy又得

奶哂4個仔

左下
好似san e

個page話佢似30又誇咗D

鐘意雞仔多啲，呆呆地得意又得，扮大人性感又得 可惜入左cube 奶共霖講野食泥咁
仲有個樣行唔到型好勉強

東明孖生細佬

你講完望多兩眼都覺得似

阿哥黎

梳 柒左 佢寫brother

雞仔細個好得意，真係成隻雞仔咁

根本依啲先叫可愛靚仔架嘛

細個咁似WB

我都以為係

same here

聽講RAP係依首

補充番 我係工作人員 朋友係私生飯

Hard carry

聽講係呢首

以前係百度仲會信呢d
都唔明自己痴咩線

雖然百度係有神預言過少時930

你地這講完我都諗緊係味post錯

唔知大家用咩心態追星
其實我見到我偶像拍拖結婚唔會有任何hard feeling
因為係佢嘅幸福
所以邊到放真料流料 話拖女乜乜乜都唔會影響我對佢地嘅印象
你話對象唔係好人 咁唔止男女關系 幾時都要帶眼識人 呢樣就另一個話題

另外
連登係大家討論個節目嘅地方
唔係放啲冇證冇據嘅傳言嘅地方
大家請自重

得加人退團 回歸 依D全公司都知既係真嫁之嘛
仲要100個POST中1個咁囉

g持樂華家族hard carry

其實我都見到有依張細路相加雞仔長大後既合拼圖
所以都唔知係點

仆街喇 愛美打咁大篇文仲要大字

Dance第一首係GSD出道歌
應該假啦

屌你老母
我要睇oppa比人hardcarry

我朋友係金象米

宣布櫻花絲勝出爆料大會

一見到有girls day首出道歌就唔信

Yeah 多謝大家

岩呀
但vocal見到有雪之華 就算係流都想真果個list有

想知點解nuest剩低個個點解唔join

連登會員朴聖雨丫嘛

我以前係練習生 識好多人知好多pd101 s2料
你問我答

以我所知
今次會出道嘅一定會有大公司
所以YG k+點都會有一個入
重有Jellyfish同FNC都會入
始終係大！公！司！
計埋依家頭十一穩嘅會有12個人
大家係咪好好奇點解會計到12個人呢？
因為今次Mnet轉左玩法 會出12個人

無人識佢喎

+SOMI

你班人取捨啦

有料爆自己開你問我答唔好污染呢個post

又要我玩多季 好慘

我唔係話櫻花絲你 係講上面條友

彬彬入硬

我

睇返新東方個debut stage
仲記得個時好迷Jr
估唔到咁多年後又J多次佢
明明咁正都可以搞到咁 公司真係垃圾黎架

其實我個mk頭幾好睇呀

你唔係大公司

個時就係俾你個mk頭吸引到

阿仔

條頸真係好長

嘴仔咁粉紅嘅

好驚陣間又引到愛美c貼人肉金剛棒

面細頸長

唔理 照J

嚇死 我頭先都以為炒車

你係咪好想要

高汁飯繪
wb 智聖 雍雍 DanDan

charisma JR!

其實依個mk頭睇唔到我個樣

屌 嬲到1999 自

pick me pick me

想睇白虎放番個頭落黎

我都想比英文老師教跳舞

教埋英文

智聖果格

老師 selfie點讀

好靚仔

畫得好靚
其實我幾鐘意韓漫啲畫風

又bin

長期炒車後遺症

初初覺得sally好有機心揀晒高人氣隊員
又唔俾心機練歌 想用人氣過關
但睇返ep4 中字 見到佢坦白認衰 我又唔捨得話佢喇 事實又真係想要排舞就冇時間練歌 ge sally下次要識取捨喇

始終係比賽
佢唔揀曬我地邊到有得J
利申 盲粉

當年迷JR Aaron

白虎個轉身我loop左好多次，轉得好靚

白虎把聲真係可以J 100萬次

Agger
冇sally冇bil1組
Bil1組世界第一

如果依家再跳一次

可憐我豆丁得34 票仲要輸俾呀奶

件恤件好似就黎俾佢扯爆

有冇人有高清，搵極都搵唔到

唔好再提喇
可能Samuel心諗我輸畀個跳屌西舞嘅人

其實佢地16年仲跳緊出道歌

diu yes 我睇完第一次之後日日係到loop

最新嗰首love paint冇人識

我諗出道歌就係佢地最出名嗰首？

我都係後期佢地上咗101先去聽
明明開頭face 有60M view
去到最後love paint得4M

Sad but true
Overcome 同love paint 同好聽

冇錯

白虎明明上年都仲好young
係咪參加左101之後先老顏左?

face好似係pledis最高view嘅mv

都唔止 face算係咁多團出道歌最hit嗰幾首
彈起彈得最快
但都係末落得最快既團

agger

你望下同期出道個幾團都上哂岸

回帶時間
Lucky for you
That's what I like
That's what I like

兩個人嚟
白虎第一集出場第二集練習個樣頹到

nuest啲歌明明好高質

仲有ren瘦到好似厭食症咁
真係好心酸

我睇返youtube d comment其實個時佢地人氣係高過exo 我個時日日j ren同jr 最近發現旼泫都...

同期有邊DB.A.P

BTOB

EXO

EXO VIXX BAO BTOB

最近真係日日loop佢地啲歌
仲有啲綜藝 條條片都睇到好撚心酸

東明仲有個唔記得名 twitter睇

佢地綜藝好俾心機

岩岩睇哂佢地MTV個DAIRY
最後個集 講2013年要大發

東明成日like成日留言嫁 唔驚
好啦我都說服唔到自己

睇完ep4幾鍾意鄭東秀

園長我地要加油呀

園長唔好灰鳩住 我地重有2個係60名內

CHECK
我愛張文福
張文福世界第一

CHECK

冇人想開post